[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(16)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

留名

cfu是咪呃鳩佢

太平街首家線上賭場上線啦！

留個名先

cls，又推爆一個po

呢套仲多 post 過 熟女

係喎

自編自導自演扮死

仆街又要打J。。。。。

睇靚body

helen愛上咗佢cfu？！

第二集 值得回味

一集一 po

太平街成班都係人地接班人 培養完走左入黎避世

咁撚大貪

熟女最垃圾

唔怪之得啲人係咁輸啦，個個都掛住睇波

lm

任何人有三百萬美金都可以參加

大波波

白玫幫唔少

今晚咁癲 正常

呢個好似無咁好睇

體香幫唔少

你最愛嘅卵撻都唔夠體香鬥

好大條坑呀

膠戰

今次要五球

鬼妹都有

有得真摸

入場費5m 喺salon賭

有鬼妹

間鋪落地玻璃都開賭咁大膽

飛髮鋪做賭場?

走得甩咩你？

係班主果個故事太出色

仲要落地玻璃

睇 Helen

洗唔洗夾到咁行呀？

膠戰玩花生瓜子㗎喎

成日低胸條女叫咩名

兩個都來

連Helen都呃埋
變咗俾人斬到入太平街

咁明顯

做乜鳩

廿蚊就想贏二千五百幾萬？

又變膠劇

連登毒撚有共鳴

嘩屌，真係搶

有人walk in剪頭髮點算

sor but jm9???????????????

jm9

咩料........

最後三分鐘？

cfu好大貪

班女做咩

直接打劫

呢d係打劫
唔係天仙局wo

師傅點解要離開Helen啊

On9過體香

嘩屌

個effect.......

On9 CG

打咁多下

好屎啲戲

呢啲叫打劫 唔係出千

假撚到

嘩屌 啲白煙再假啲

jm9 面都唔蒙 真係想畀人點相

屌你啲煙

你老味俾啲乜撚嘢我睇

dllm啲煙假到

夜媽媽

tg

................

做乜鳩呀
啱先先覺得幾型

突然間咁膠

估唔到咁大條坑

now you see me咩

又GTA

真係每次太平街d故仔都係鳩

大制作

bye-bye

?????

超級唔make sense

班女又唔攞晒啲錢走嘅？

似試當真啲cg

我到底又睇咗乜撚嘢

屌 又劇情大暴走

你話真係開槍殺佢地都自然啲呀屌你老母

呢集除左影Helen對波 仲講左啲乜

好撚膠又膠翻

係囉，之前 train 佢做賭神做乜 9

譚凱倫咁大波架咩

老千準備比子彈殺

好大對

屌,我就黎返去睇tvb算

師傅食夾棍

出面d保鑣呢

柒過now you see me好多

天仙局
同賭 邊到一樣呀

屌以為睇緊信用詐欺師

見到ace呢套衫就記得啦

子彈嗰度
神伏筆

太大了

遲了悔改

屌係喎

但條女好撚醜

神劇

呢度咪其中一幕子彈暗殺嗰景

RIP ACE

有鬼 明明以前選美成日笑佢平

係咪太大貪 唔想佢拖累

召喚万刀甲

真

賭俠大戰拉斯維加斯

係

都唔係學點賭

係做老千

係咪佢老豆

條線夾到

洗唔洗咁呀

你要悔改永遠都唔遲

應該同白玫條劫富濟貧線溝埋嚟做瀨尿牛丸啦

師父

啲奶假㗎！

無啦啦變左打劫

啱啱好接到完美

大波但樣衰

師傅點解要飛甩Helen啊？

子彈
其實一早講左

咁撚醜，不了

佢無厹占睇就想悔改

原來伏筆嚟

Helen好Q大波

編劇係咪分唔清天仙局同埋打劫有咩分別

只好講抵你離開

佢睇錶
自己買起自己？

上次子彈故事有依幕

獨吞啲錢

要錢呀

看鐵閘

今集尾45分鐘好睇

下

邊係大 夾出嚟架

仲有賭 講到賭係天仙局

其實老早就話係thor殺咗佢師傅

二見cfu

頭先咪話左佢自編自導自演

冇話學賭 係搵然嘅簡角

以前都冇咁大 點解會咁

係
吞曬啲錢走佬

頭先咪話自編自導自演昆咗QUEEN筆錢

但係嗰part話佢呃人錢咋喎
而家ace咁叫呃定搶

一個真老千 最後一定會搵替死鬼
可能一開始就想搵佢做棄子

本來咁平嘅？

姜b！

姜B

有姜濤

聽晚有姜

聽日有姜b

夾出嚟

終於講611

下星期終於主線了

姜b

聽日有姜濤

又3秒姜濤

大暴走

下集好睇

尾呢段劇情，真係想問阿Joe點解會咁

屌，聽晚好有feel喎

我遲咗入場

下集 YUU 似乎有戲份

中左槍放對腳上梳化嗰個

龍妹做咩事喺姜B面前暈

聽日最尾一分鐘
姜b出現
遲了悔改

嘩我屌你老味最尾幾集先主綫

聽日yuu唔做弱智

大家估下集姜b出幾多秒

罰你由頭睇過

點解viu d劇集歌，冇無線個d咁大罐頭味

真係有一分鐘咩

viutv嘅預告係世界級

3

白卡mode off

點解次次預告都可以剪到咁好睇 好似電影預告咁

會啦

都係個句
預告好好睇

編劇遲了悔改

呢集幾好 唔錯

而家肥咁多

呢首好撚似西遊記嗰首

成日都剪到一集勁多野發生

有對白仲要攬龍妹
我估15

因為真係唔同人作

Suzuki

原來扮傻係伏線

唔想睇條弱智仔

無睇

龍妹會唔會比班姜糖屌死

嚇暈？

根據預告真係集集好睇

點解呢套野週街都係啲想收山嘅奇怪阿伯架
btw 下集入主線下集好睇

oh~ 迷惘的一秒間
快要嘆氣一秒間~

可能用LONGCHAMP掟死

佢老母專登寫 等佢抽姜b水

佢去booking都唔止15
聽晚應該都唔會少掛

有冇睇最新一集視點 31
一陣班媽媽級一定會屌臭佢

因為真係唔係罐頭歌

之前有留意到yuu身上面有藍龍幫既紋身

仲周街都係白卡佬白卡婆𠻹

做左兩個禮拜先入主線 然後做埋下星期就完

我信係真傻

同屎坑仔一樣咁急

如果所有阿伯其實係集團/同一個人

咁個結局真係好睇

真 就算嗰集幾鳩 預告都可以剪到電影咁

套野雖然鳩鳩地
但有d睇上癮
點解要cut走5集

應該一直都只係15集

yuu：所有野都係我掌握之中

1-3分鐘內

大家由第一集屌到依家

呢首已經算好tvb

就係要成個太平街啲商戶都要join yuu

認同
影相阿伯、ACE、班主老豆個債主、FREEBUS個大佬、文泰老豆
我覺得可以係同一個人

真正嘅人間蒸鄧係假死，佢從一開始只係隻代罪羔羊

有錢就可以玩啲更靚嘅

天爺都要收做後宮

李敏唔使期待咁多

點解viu成日都cut自家劇集啲集數
打天下又係咁

可唔可以搵人重寫
其實有啲位執執佢真係可以做神劇
蒙著眼拍攝你 太平清道夫

屌，點解cut 5集
係咪有咩故仔唔播得

仲有阿joe俠

我估都係就檔期同成本啫
但係次次啲好睇嘅就得15集,爛到仆街就出廿集

打天下有cut咩做乜唔cut埋中間撈屍嗰5集

其實套劇真係全方位唔掂，大家係咪因為要撐viu先至睇哂

好心就cut咗中間嗰五集啦
分薄哂善惠線

因為姜B

老母姜糖都頂唔順

視乎你咩角度去睇

姜b
申利 造星1就已經望po嘅糖
呢排開咗ac先開始講嘢

因為根本得好少姜 B 鏡頭

想睇香港劇集,但係又唔想睇TVB,咁咪睇Viu

都話搵呢度既人寫仲好

似韓國金高銀我覺得

要改改個心態 當呢套單元劇會好好多

有d單元幾好睇丫

我唔係姜糖都想屌柒龍妹

可能佢未睇過 熟女

之前見過個REPLY係
你以為嘅VIUTV劇集
嘆息橋 二月廿九.................
現實嘅VIUTV劇集
熟女強人 仇老爺爺............

搵唔返

仇老唔算差㗎喇 你諗下同年嘅退休女皇、詭探前傳、婚內情、娛樂風雲...

本身唔係講太平街啲人係江湖兒女 惡人谷咁樣嘅咩
點解一個係白卡婆 一個係執屍 Helen仲on9俾人呃到透得子彈同娜姐似樣啲yuu免提

退休女皇
如果唔係有姜B 我諗套劇應該冇人睇

認真睇有啲單元/故事唔差，真係會感動/刺激/懸疑，令人想追落去，我覺得攝影同美指真係靚，服裝造型都好睇，係有時剪接/對白/演員出事

屌啱啱上 wiki search 林德信
邊個加上去

強劇留名

體香倒數十分鐘
今日我又可以用電視同大家無縫推 po 了

掛念白卡班主的第一天

買左部新

開波

Nna Nna Nna Nna ready

迴光返照

第一個 shot 就有 nna nna ~~~

一陣一定壞返

會好次上次咁

今集好睇

好似*

珍
睇下睇唔睇得晒全集

咁大隻蜘蛛

繼續燈啦大家

開波好耐冇睇同mon po啦

spiderman~spiderman~

中国人：OISHI

我冇乜燈力

蜘蛛好不安

隻蛛假到

跌落屎坑嗌救命

weak

嘩 A屎 都幾大命 咁都仲講到嘢

免費巴又有得出場

Helen 啲戲

又有免費巴

戲好屎

片頭見到白玫仲係好不安

免費巴啲戲份仲多過姜B

咁都有伏筆

仲要勁順

講定先
冇yuu嘅頭10分鐘好似好睇咗

出得仲多過姜B

仲要人找尾數

射心臟都救到?

多幾倍

錢要緊

Free bus 韓仔頭好睇d

真槍都救得返

找數

又係個心係右邊果D?

個心響右邊？

好快出黎nna~nna~

屌老土

專登做俾佢睇

又係心口右邊咁撚老土

估中

又係個心臟喺右邊

又係右心仔
CLS 得個尖尖係偏左

當年徐子珊

屌 老土

以前垃圾台好似有套戲都係咁

自己讚自己

妖 又係呢條橋 係右胸

多隆大人

橋唔怕舊

wa helen 裸

永恆既右面心

想當年

講幾句就解開咗對子彈既誤會？

其實QUEEN點知係子彈開槍?佢淨係見到免費巴咋喎?

出太平街

有條毛巾嬲着㗎

有塊布 裸乜鳩

屌你得嗰一秒新加玻景 #hahaA#dog

helen一個人出去挑機

仲留喺香港

竟然冇離棄Cyrus

我真係恭喜你

頭先Helen照鏡有D似薛高妮韋花

北斗之拳都有啦

屌

Ace：我真係恭喜你呀！

到Helen白卡

天收佢
射佢左胸把撚

仆街一早死左就早講啦

無仇報

點解要喺太平街過？
比人追殺？

屌你 Ace 累到 Helen 冇得出太平街
Helen 都要感激佢

會唔會又呃佢

急屎咁

好娘

Helen個嘴咩事

lag咗

Cls，我係Helen實嬲到震

又lag機 電視都嚇親

急住屎讀對白

有冇人窒咗一窒

個pat好大

兩個都讀對白

有呀

兩種一定贏嘅人，唔賭同做莊

有

畀Helen啲戲嚇襯

圍讀

我

係囉

2個鬥戲屎

Queen識時間暫停術

個荷官都 7

唔賭就贏
好老土呀

成套戲啲人都係咁除左yuu~

達哥咩屌 人性

有，以為blur粗口

成個kagawa 咁

有 我以為我部電視有問題

逼人拎錢

兩個啲戲都係中學生話劇lv

JM9

咁啱嘅, 我都係

到底做緊乜鳩
可唔可以skip撚咗佢

荷官係咪一蚊都冇

條友係咪mmorpg啲npc嚟 主角一日唔做個任 佢一路就坐喺度等trigger

驗眼 Kagawa型咁多

helen愛上了ace

好想fast forward

唔掂喎Helen，冇眼淚

輸咗個條友應該賭命 輸咗自殺 會好d

可能教緊化骨龍點樣做老千呢

你錯喇
人間係繼續有人

乜撚呀
想補償又當初set個局

就算 fast forward 姜濤都係得十秒出鏡

貓貓

今次隻故太老土 不過都型嘅
Helen 馬尾真心好正

人間繼續有人

好撚慘的人生

Ace 都死咗啦
個男人又會唔立咗啲錢走

一個老千竟然相信人性

呢隻黑貓係唔係天晴

陪同寂寞的人

又睇咗啲咩

diu

山X?

呢個有冇講過?

又係喎

nna nna 有幾時出鏡唔係畫緊嘢 ?

我都有咁諗

你估隔離台咩

即係佢唔翻太平街？

唔返來邊個同我剪毛丫

娜姐

可能早少少到姐

出太平街剪啦

係呢個答案最正路

Helen d戲真係屎到痴撚線

唔返太平街就全街無得剪頭髮

佢哋出得去先得架

牙科 again #sorry#mose

戲咁屎又短頭髮唔好返黎啦

天爺

on9
成個故都唔知做乜撚野
冇啦啦cfu又侮過 又冇啦啦解開心結
Cyrus 又成個npc咁坐係度 仲要冇拎啲錢

子彈同Queen有感情戲？

恭喜Helen出院

咪係好受歡迎架嘛

天爺剪

係咪捐咗畀 612

Queen 遲早會返嚟

捐晒咁癲

Queen 同子彈係咪有 love line
可摸意唔好

on9
食屎啦竟然唔捐錢比太平街
話哂天爺都養咗你咁耐 多啲g金保護其他人好過啦

捐錢都查
好符合黑警

D錢比狗食哂

有錢就連白卡都可以免

yuu 同 nna nna 就有

捐錢俾慈善機構都要查

攞左啲錢會比天爺加租

佢查到係子彈射ace?

真 我係西裝友就攞d錢走 仲日日坐喺度等Helen黎咩

可能捐咗畀 612

睇下有無得吞

有樣野佢同ace唔同，就係佢比ace有人性。

611太平基金

唔巧再講啦

想睇聽日套戲
睇下舊屎香港

話佢地洗黑錢黑警咪可以封户口賺外快

不要再説了

下節係姜B出場先定yuu先

全部都白卡不如算啦

yuu

唔怪得tank成日想反枱喇

會唔會係Lokman呀！

Nna Nna Nna Nna

捐錢比慈善機構 姐係落哂D董事袋

搵全能天爺剪

巴打你啱

舊屎沖走左啦

又燈

套劇一開始queen就知係子彈開槍，但我唔記得有冇講過點解知

今晚yuu應該重戲份喎

牙科

Queen 對腳

成個組織得佢一個係Sniper掛
之後查到係個組織接咪知係佢

今日有姜濤都推得咁慢

helen咁快返咗嚟

睇佢2個好過睇yuu同nna~nna~

都未出

因為未出場

因為佢仲未出場

終於friend 返

成套嘢得個景同啲 shot 靚
連我拍開片啲 friend 都咁講

因為無人幫手剪毛

岀嚟先再推

擺哂pose嚟飲酒

係咪冇髮型屋請?

啲錢捐晒喇嘛

領銜主演 姜B

飲酒竟然唔去wifi bar

又黎 仇人>fd返>仇人>fd返

你好忠心 果然係太平街既兄弟姊妹

做爸爸

牙科做人老豆 係咪日日都教佢哋講 最後六個字

有冇人覺得毒撚條線仲好睇過Helen

nnanna ~~~~

全部都係估
組織係世界五大地下組織，點會得一個殺手

Yuu出來了

YUU~

又燈中屌

頂 yuu先

D錢都唔知有幾多落到小朋友袋

勁似鍾意子彈

Yuu

Helen：你做咗爸爸啦

覺

我仲有心過helen
天爺開間鋪比我得唔得

YUU先

Queen 係咁反骨

阿joe

Yuu套衫

白卡仔咁多屍斑

fooddragon jr.

屌你老味幫佢改埋自己個名

Nana綠色con

一棍打落去

Wifi電燈膽

以後唔撚出聲算
次次都燈中yuu

班主

娜姐好正

literally 殘忍祇需一棍

救命 究竟有冇一集冇yuu 條友真係成個弱智咁

Yuu好靚仔
嬲唔落

娜姐個眼神
唔係鍾意咗白卡龍呀？

送上門

Nana係咪愛上yuu了

Nana 冧個傻仔

黑貓心諗咪撚on9啦

咁都靚？

food dragon個故事一定好慘烈

Thor差D一人之力消滅個組織 點解你會期望佢有其他叻人

無出聲個樣都好弱智

Jm9?

FDJ
food dragon’s J.......

點解nna nna望住yuu個樣含哂春咁

去食嘢有冇得儲yuu分？

都未 download yuu app

因為全球得五個殺手組織

你狗屎垃圾都話靚仔 yuu睇嚟真係好柒

想問呢個 fooddragon 個角色設定係咪有智力問題？
定純粹個演員咁演？

咁就溝到?靚仔大哂咩

感情線

CLS，無啦啦有感情線

心理醫生愛上病人
yuu joker來㗎

一諗返Yuu係mv個幕...

屌摸頭

屌nna nna

要儲YUU積分呀

咁好眼嘅
係咪將神第二代，綠色眼

姜濤！！！！！

姜is ready

唔好啦

想儲分了

姜

姜B姜B姜B!!!!

細細個就死老豆
希望會解釋點解會變弱智仔

出黎啦!!!

我都覺 先會搞到佢而家咁單純咁對人

天晴

終於到姜B

柏天男同yuu差好遠喎
娜姐咁都啱

好正

佢唔出聲ok的

姜！！！

姜 B！

唔止15秒

姜B夜談時間

姜B！！！

大家都大波 打和啦

姜B係天爺嘅阿joe

屌 又完

姜b原來都幾高 同德bun一樣咁高
但講野有啲1999同痴脷根

屌完咗

完！繼續yuu

又冇了

娜姐大愛

係咪下一集要kiss 了

一分鐘都冇呀

天晴呀

牙姜再次戲份完畢？

姜B出左幾秒又到 yuu
屌！！！！！！

姜b出左幾多秒

主演

The fuck
幾秒

得嗰一幕， 咩料
天堂與地獄

出場10秒

有冇10秒

1秒變返yuu

咁快無！！！！

娜姐個白眼似係真心

又變返yuu

咁就呃左人睇半集

姜b今次又兩秒⋯頂

唉，今晚咁多yuu

Yu唔講野咪幾好

姜B10秒完左

姜濤戲份已完

請唔起其他殺手workload好大

三秒濤

佢出道好似177應該仲高緊

姜b得30秒
個主演違反商品說明喎

主演 姜濤

屌 2兄妹出齊

蝦多士戲份多過姜B

yuu : 要儲夠 yuu 分先可以睇！

foodragon一走 成條太平街係咪會餓死

yuu不如以後唔好出聲
搵人比啲玫瑰精油佢飲毒啞佢得唔得

龍妹

姜x 講野冇左條脷咁

10秒

每次開人物新故事時就係姜B出嚟講一句野做開始？

龍妹仲難頂過Yuu

龍妹把真心好惡頂，求吓佢以後都唔好再做戲

冇眼睇

Y U U
去食嘢溝女中出爽夾快

蝦多士配麻婆豆腐

又suzuki

tank

睇完一陣姜仔天爺 又要睇返yuu同龍妹

龍妹點解令人咁煩躁

Tank

堂兄妹

Tank 做返自己？

最矮嘅黑社會

Tank好型

咁都可以做明星

一個 yuu 仲唔夠
仲要有龍妹

味蕾+視覺衝擊

喂糖妹

龍妹個樣

酒啊~

龍妹尷到

佢個家族好有問題

點解要插對筷子係個頭

龍妹發老脾

Tank好正

估唔到tank咁好戲

好尷尬做得最好係阿Tank

tank 好似tory story 個痴線細路阿薛

yuu認真個樣都好似弱智

TANK你錯啦, 太平街唔係失敗者集中地
係白卡集中地

Tank戲份仲多過姜b

我唔準你地咁講
太平街明明係白卡集中地

Yuu 正常左

Suzuki矮條女成個頭

因為太平街冇頭飾店

Viu真係好錫住姜b
驚死佢出多幾秒都俾人見到佢d戲屎

係你冇能力

成套野造星出來嘅最好戲

yuu唔弱智就係呢段？

tank 真係好客氣

yuu老豆係藍龍幫前堂主？

屌你老母部電視又壞

tank好啱做蠱惑

天晴啊

講真,想試

有Helen墊底驚咩

yes

次次唔係打爛野就倒咗人地啲野就走

3秒

yuu說好的刀不離手，殺人如麻呢

我大笑到震哂

倒豆腐

可想而知幾大鑊

燈中咗

Tank係咪代表易賞錢？

ho ball~

阿妹做乜叫人唔準走

mean

但yuu有頭巾

Nna nna

抵死

佢識嬲就好

D幫會名都好中二

買過部

咁就冇得 R 收視

襯你個人

白卡婆 look

天地幫係咪天爺嫁

天晴死咗13年啦

611係天晴死忌？

g chi天爺劈鳩班on9仔

個碗要錢架，廢事掃落地整爛啦

咪係囉 人地明明黎搞破壞

原來人齊啦？

認真樣都仲係好弱智

天晴唔死 咪老過WIFI?

三大超市 百佳惠康華潤 開大會

好撚小學g

代表 mee

叫咗你換好耐

一開頭叫人走 之後又叫人唔好走

邊個負皮me

砍起來！

不如直接滅左另外兩個幫派算啦

好似演緊自己咁

咪係

未裝yuu app

cctvb 打手

唔死都係30幾歲姐

一開始又叫人走
之後又叫人唔好走
姐係走定唔走 你搞到我好混亂啊

口裡話不

同問，佢似係最傻嗰個

lokman砍

伯母好cute

Lokman幾時先出場

但依家啲人寧願睇佢...之前應該無人咁講

有2個負皮
係咪陣仔

所以我咪話佢好客氣
要搞事嘅話一早兜巴星阿妹啦

Lokman

Auntie

咁我幫你唔到

陣仔嬲到淨係識俾負皮

終於有一條太平街規矩有遵守

Lokman一野斬開佢地十碌八碌啦 串柒柒

我要牙龍唔要龍妹啊

今日應該未有

漏咗啫
搵人幫佢加返

仲有老虎仔

陣仔眼紅我哋有得睇電視

lokman幾時出

好嬲好嬲

但係係由一個想推翻太平街規矩嘅人去遵守

推 po 都推唔切啦 咁 Q 得閒負皮咩

冇寫佢扮傻嘅咩

戰毒播個刻
就係我掛住白卡街的第一天

幻想唔到天爺同Edan AnsonLo拍gay片

講笑

咁睇嚟陣b有fan

買咗新了準備運過嚟

牙虎同lokman依然都係好兄弟

Rich

又係Sony？

唔知 老母買

tank真係幾入行入格

成班飛仔都係造星仔仔

bgm大過人聲

後面係咪有造星個jerry

係咪未出琴晚冇睇

邊個復興愛陣聯盟

點開放先

之後marco都有份

開拖啦

青龍同白虎係邊

眼妝同嘴唇都好黑

本身就爛仔樣

好似係 以為佢好唔鍾意viu tim

55
仲有細john

有型咗

虎牙個名有d q

over my dead body！！！

未啊不過有相睇

你嘅狙陣聯盟係咪要出動

我都有虎牙

有黑社會會白紙黑字簽文件？

佢真係演得幾好

天爺好型

打天下打地下啦你

所以就撕咗

Suzuki企喺度都係高過坐喺度嗰個小小

Suzuki 點睇都格格不入咁

tank同黃德斌做對手戲竟然唔差
係咪佢個mk格入晒血

打天下2之江湖新秩序

唔講都唔記得

太平街定打天下

所以得佢唔可以坐喺度

原來太平街有其他人

我都覺

龍妹啲戲

好mean

我開頭以為Tank坐響度會高過佢

曾志偉都做到黑社會大佬 Suzuki無問題啦

嚟一場血戰

太平打天下！

打天下啦出去 好撚煩

同⚫一齊

都唔知應該話佢演技精湛定係做返自己

突然嘔血

人人都以為打天下2係第2套功夫劇
點知係講幫派打個天下返黎

呢度醫院嚟㗎

點解個妹啲戲都咁屎
兩兄妹係咪角色設定都係智商有問題

以為我miss左 我會棄劇

yuu定娜姐做新太平街話事人

可唔可以叫陣B大軍討伐cctvb打手

有絕症都諗到

嚟多次611

收爹啦yuu

花tea

屌yuu講嘢好似弱智

牙tank做得幾好

佢有對白明明都應該係啲心腹嚟
但坐都冇得坐
好慘

天爺做咩塞返啲血入個鼻

有咩天下打

viu特色，中英夾雜對白

救命 Yuu唔好講英文好唔好

條611得13年
但第一集個太平街白卡傳說講到好似幾十年既事咁

屌 都話helen仆街架啦
唔幫太平街啲人 屌你老母冇良心

教沖花茶

等等等等等
講幾隻字就一分鐘

坐低可以影佢唔到

胡囧：搞到咁 ugly

次次傾完就噴血

今次劇組有冇幫foodgdragon開ig

Flower tea

花茶都要你教點沖

大戰一當

入太平街要申請，又有611協議，好文明架

借loan讀書啦女

有玫瑰香㗎唔可以嘥

算命佬話我係 一將功成萬骨骷

坐低咗仲點睇到佢啊

太平街應該早過 611 出現啩

被碗碟砸死

阿哥太弱智擺低唔到佢

Queen咁多錢叫佢交學費

放入呢個teeeee porrrrt

祝咁多位阿sir係警察部一帆風順

龍妹d戲真係

江湖新秩序

捐曬啦

是我的體香。

份協議仲要每年續約

體香呢？

佢係教：等等等等等

Nana:等我照顧佢

queen唔幫太平街的

屌你老母

玫瑰

玫瑰湯

番茄龍蝦體香湯

唔係講笑
真係有可能發生喺YUU身上

原來佢係擔心個弱智阿哥啊

Fooooooooood Dragonnnnnnnnnnn

玫瑰味湯

白卡街咁鍾意搞玫瑰

沒有白玫的第n集

cls
玫瑰龍蝦湯

連啲碗碟都恰鳩佢

頭先啲玫瑰成粒紅葱頭咁

撈左落 蕃茄龍蝦玫瑰湯

咪哂咗個龍蝦湯啦傻鳩

Food dragon係扮on9?

屍臭

有冇link？

有無link

松枝幾時出

娜姐日日都露腿

吞晒落肚好香

有體香味嘅龍蝦湯

[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(17)

拿 我知你諗咩嫁 唔好啊

我真係睇唔透 FD 係真弱智定假低能

又真係有

真係有

Food dragon白卡fact checked

嗝出嚟嘅胃氣有體香

Food dragon把聲好似mcm

唔死都死咗
幫佢地好好收屍算啦

屌那星 Yuu就public Edan就private

Wi-Fi點知㗎

娜姐個故事

唔好侮辱mcm

白玫係咪拍完床戲就out budget所以再冇其他戲份

係nana

平時扮on9 但應該真係冇料扮四條

咁都認到

咁叫好好嘅地方

無更新 食物龍係咪已死

完全唔似樣

wifi有冇咁老

解開心結去青山

幾時比牙神ig我地睇

成件事好白卡

娜姐屋企係咪冇長褲

做乜無啦啦無先兆又跳返嚟呢邊

仲係private

food dragon個ig就public 之前handsome god個ig又唔見佢public

咁突然嘅

咁大段野睇唔切
好睇nana讀返出黎

即係wifi做咗十幾年？

得返五集

冇錢買 平時紋身都唔收錢

明明扮火災現場但係又會去埋屍

娜姐好型

條腿咁白滑
跪落啲泥沙地
個菠蘿蓋咪損晒

隔咁多年點認到

個bartebder咁淡定

呢套嘢睇最尾六集就算

Wifi咩都知

俾佢打幾嘢都好爽

呢個原因好合理

封信都寫口語好突兀

橙

我本身好努力睇快d
睇到一半聽佢讀先鬆口氣

我老豆：咁跪法對腳唔痛咩

想屌佢幾嘢

突破盲點

唔知女神屋企有條屍，清道夫唔識分屍臭

係咪cut左野

Mcm 無論聲同人man好多

wifi pw冇改 一開就連到

已經唔記得有呢個人設

留名暴走

MCM唔會係弱智 最多係鳩d

1001

推唔郁

push

今集無咁多爆既位

冇人

今集好悶

Same